第228章 《簡易程序治罪條例》係終極惡法！警方執法權力無上限之根源！商場只要有公眾地方就可以執法！

要睇商場有邊啲係屬公眾地方範圍 有邊啲係屬私人地方範圍

但都要得到佔用人或擁有人或有人報警的情況下才能進入該處所或公眾地方執法，但在公眾地方普片有明文或不明文規定警方可在公眾地方執法

所以警方在過往在反修例運動在任何商場都先默許根據第228章 《簡易程序治罪條例》情況下執法

所以 第228章 《簡易程序治罪條例》都係惡法！
==================================================
根據 第228章 《簡易程序治罪條例》
2.釋義
(1)在本條例中，除文意另有所指外 ——
公眾地方 (public place)包括公眾可隨時進入或在開放時間進入的碼頭、大道、街道、道路、里、巷、短巷、坊、拱道、水道、通道、小徑、通路和地方，不論此等地方是否屬政府或私人財產

3.權力的轉授
凡任何公職人員根據本條例的條文，獲得權力以准許或同意進行任何事情，或獲得權力以發出進行任何事情的牌照，則該人員所屬機關的任何公職人員，如獲該人員書面授權代其行使上述權力，均可行使上述權力。

推！

35+左就改鬼左呢條惡法佢

喺獨裁政權統治之下
所有法律都係惡法
因為法律只係獨裁政權對付人民的工具
謀殺係落係惡法？ 係
因為黑警殺人係「合法」
異見人士殺人先係犯法
所以即使係呢類看似合理的法律都係惡法

今次運動反映出香港大部分法例意思含糊，太多漏洞，由其係對有權力人士，俾到太多空間佢地任意解讀。

任何法例被政權濫用的都係惡法

咁又點？ 佢要搞你用任何一個條例搞你都得啦 傻仔

行政立法司法 全部都係佢地既人